點解kaying219可以咁正

好想佢每晚都係我耳邊同我講五大訴求缺一不可

放出黎聽下

你老母好撚危險

味放左佢ig上黎

都冇公開既

又係呢啲洗版post